中国外交部洗乜強烈譴責美國訪台？直接唔俾入境咪得囉

台灣係中国既一部分，既然唔想美國人到訪中国台灣，咁唔俾佢入境就得啦，之前都試過唔俾美國人入境中国香港啦，點解今次唔得？
唔通我地藍絲又輸？